係咪嬲既時候就會將人踩到一文不值

做咩搞到咁僵啊

相嗌唔好口

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post